馬仲儀 港康碼在即市民私隱成憂，離港檢疫非必須？ 林鄭欲賦警權強制市民檢疫； 內地返港免檢有漏，出發地應分別對待；

馬仲儀(5)：(中文字幕）
港康碼在即市民私隱成憂，離港檢疫非必須？
林鄭欲賦警權強制市民檢疫；
內地返港免檢有漏，出發地應分別對待；
市民有症狀不檢測，港府如何應對？｜
2020年10月30日｜
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
130K subscribers

香港大紀元邁向20年，參加【和你寫生日卡】💌贊助活動：

馬仲儀醫生是公共醫療醫生協會會長。

訪談要點：
00:00 一、林鄭欲賦警權強制市民檢疫，衛生署更適合?
03:19 二、市民出現症狀卻不願檢測？政府如何應對？
08:14 三、傳港人內地回港免檢有漏洞，不同出發地應區別對待
11:00 四、「港康碼」在即市民私隱成憂，離港檢疫非必須？
14:43 五、經濟停擺根源在港府應對機制，公共行政已不見透明
17:33 六、給媒體貼標籤抨擊不合理，暴政下堅持提出防護建議

訪問日期：2020年10月28日
記者：梁珍
攝影：Ivan
製作人：LN
-----
💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)
-----